回族，你聼到了嗎——討論

應馬聚先生邀請，在東突厥斯坦國旗下，穿著“光復香港時代革命”的黑衫，討論回族在集中營時代的遭遇，以及伊斯蘭對中國的看法。愛真主的教，就不能愛法西斯的國；面對暴政，不愛罪惡不做幫兇是信仰的底線。

本文未編輯完成即不小心發佈。同一内容已經編輯好了重新發出，因此這個主題麻煩管理員刪除。謝謝！